麻煩到依家都唔知聽日去邊嘅入一入黎

眼見大家都無共識 不如唔好講咁多
就咁放低個地方名 等大家睇完自己決定啦

P牌無人理

有心撐香港人嘅爬文就知啦
總之 聽日全民抗命

共識已經有啦
醒少少

出面啲文有好多答案喎

共識係咩 我見每個post仲討論緊喎

兩邊都要，唔好再嘈！
港島Sogo，九龍尖咀

港島